其實連登係咪除咗政治就唔可以講其他嘢？

6月前嘅連登膠膠地幾好笑，依家開膠po會俾人話係打手收錢，我諗仲有好多巴打上連登只係想睇下笑嘢放鬆下。。。

想去返6月前嘅連登,想有得睇下膠po

已經係政治登，呢一世咪諗住出膠po

你係咪改歌嗰個巴打 冇架喇，而家唔講政治/唔推行動post = 五毛公關公司

打緊仗忍下啦

改歌，女朋友煮嘢食，膠文，1q題，呢幾樣係我上連登嘅動力，政治當然要講，但人生無可能全部得政治。。。

時事台咪政治
其他台冇乜所謂

可以啊 但盡量不推文 唔上熱門就ok

可以
同意拒絕苦行 唔好變日本社運咁

不過被起底既時候
亦反映出你最關心既係乜

但係膠po上熱門會俾人屌又話block，好痴線

情況就好似尖沙咀
栢麗購物大道TG放題+橡膠彈橫飛
過一條街有人排隊買緊珍珠奶茶 有人擺街唱緊歌

到手足走到返嚟 屌兩聲都好正常
所以其實你唔洗理 你開咩topic始終都有人會回你
你過到自己個關就冇問題

agger,問題係唔俾人上熱門

Agger

睇得出心態覺得贏咗 想休戰休息

你有你開，
邊個阻你

有咩問題, 不推文咪得

一係就成版政治
一係就成版冇乜政治
點都會有人唔鍾意架啦
係好難攞到個平衡

唔係個個都不推文，前兩日有個韓星自殺死，上咗一日熱門都俾人屌

同意

咁大個人自己識得分輕重架啦

唔關事
不嬲block開娛樂台班雞蟲
只不過又有幾隻生面口跳出嚟

宜家連登巴絲希望討論政府野,係大家共識
所以你會見咁多政治相關既野,同埋出膠野會群起而攻之
唔係特定某人,而係主流
如果你唔想見到,咁咪唔好上,點解你要設自己做唔鍾意既野?

你可以唔上連登一排,等贏左再返黎或者以後都唔返黎

Yes
膠post 都係比人滲透，某程度上，especially 好負面個d
你見到有好正面既post 我比個like 你，which is 係無可能咁制

討論區應該咩都傾到先正路，當一班人鍾意韓星而又有韓星友咗上熱門而俾人屌。。。唉，真喺唔知點講

以前既連登我根本唔會上，因為一睇就知好負面

我有照係APPS台傾GAME 用不推文回覆就OK

咁之前睇開膠po嘅可以唔理？
就好似本來啲人睇開周星馳，依家話王家衛高質啲以後唔好睇周星馳啦，就開始屌啲人睇周星馳？

on9，係熱門得政治post姐，你自己入唔同台睇下啦

其實唔撚洗理 鐘意開咪開

on9，起底先啦，講緊膠po上熱門俾人屌呀,瞓撚醒未？

出面打緊仗呀 又唔係完全唔比你講其他野 自己去其他台 熱門就讓一讓出黎囉 依場仗打輸左 第日連連登都無得你上呀

同意 打贏左有排你放鬆開心

啱呀，內戰緊呀香港人，義士睇到重喺度玩膠佢地會幾難過

入返嗰啲台傾

不推文傾

我覺連登算係民主嘅縮影
咁需要多人關注嘅，大家作為網民應該善用自己嘅權利，去做回應，同推post
個社會每日都帶好多事發生，咁一定係有d上頭版，有d係副刊，有d係娛樂版，都好正常姐
只係大家都想熱門係放真係重要，需要關注嘅事
又無必要一刀割，只要某種聲音嘅

我支持你，香港有言論自由

人地啱啱過身上下熱門都唔俾

睇得多連登好易潛移默化同極端化

高汁，只希望唔好一有膠po就屌，如果真係阻住行動po就拉啦,言論自由真係好重要，我地其實都有爭取緊言論自由呢樣嘢

原來就係佢

之前行動post 熱門都佔咗八九成，但仲有人去屌剩低既一成熱門

狗巴你係改歌台大佬，咪玩嘢

打緊仗梗係行動po同核彈優先架啦，從來都冇話唔比討論其他野，但要善用不推文

最主要係希望將啲對運動有意義嘅野盡量推上熱門等其他冇時間上網嘅人方便睇，避免資訊氾濫，而有啲真五毛會用轉移視線嘅手段拉沉行動po，所以大家先咁反感

呢場運動同政治已經融入咗我地生活中最重要一環，果啲重要避開同扮睇唔到嘅人其實姐係平行世界飲飲食食嘅港豬，運動失敗咗沒有一個人能置身事外，為咗運動最後勝利，唯有忍下

第一）你已經完全曲解左言論自由

第二）連登只係香港其中一個討論區 而依家連登既環境就係咁樣架喇 若然你唔鍾意既 大可以去其他討論區出膠post 無人會阻止你

政治當然重要，但我着眼點係想手足衝完可以有個地方鬆下， 我試過有手足衝完睇到我個膠po同我講你個po好好笑,我話咁笑住一齊贏啦（其實好心up，就發覺心靈安慰手足都重要）

大敵當前，要忍下，光復之後就得啦

創台都淪陷

咁得閒起你底？你老幾呀

點曲解？如果真係無人想睇自然唔會上到熱門，上到熱門反而係無人想睇而叫人走？咩道理？

連登或者高登本身就唔係講政治反共起家
只不過祟尚自由, 乜都講得又唔似其他forum咁多規則, 吸引大部分同路人入黎
基本上而家連登既post 9成政治 得番1成其他
討論政治係大家共識, 唔係必定架喎
討論區本來就係乜都傾架啦
班大台撚入黎騎劫連登不突止, 仲要1言堂
而家既風氣就係持相反意見就一律標籤為分化撚5毛
又話呢場運動係長期戰? 如果要搞10年8年 係咪10年8年都唔撚傾得其他野先?

你又邊位？唔啱睇上一頁無人阻你

香港只係中國既一個城市 而家香港既環境就係咁樣架喇 若然你唔鍾意既 大可移民去其他國家生活 無人會阻止你

見你上面話為左手足可以抖一抖先出膠post 我就同你理性討論 唔屌你喇

一）你出膠post比人屌就話人地唔比你言論自由 人地唔屌得你先係無左言論自由 加上言論自由係講緊政府同人民 唔係講緊係討論區屌黎屌去

二）你話上到熱門比人屌 有無諗過係真係唔係咁多人想睇 若然個個都想睇既點會咁多人走去屌你 屌你既人多姐係你個post唔值得上熱門都上左熱門

唔啱睇咪屌柒你，呢度係連登，屌你老母

俾人帶晒風
用假野釣真野

個人意見，不反映其他人立場

拎轉討論區同移民黎比
知唔知當時好多人由高登轉黎連登呀 你起到個新香港出黎比其他人轉既 我相信大家絕對唔介意

你啱，咁先係連登

算啦，睇到個dislike數我明白反唔到去6月前了，多謝你理性討論

我用番你個邏輯姐, 重點唔係移唔移民, 係種心態
個d藍絲小學雞咪最鐘意用呢種講法, 唔鐘意咪走囉...
仲有,拉大隊轉連登係admin問題, 而家係你班大台撚騎劫左連登又要人走

我答你：「係」

非常時期仲傾咩娛樂膠post，要記住版面係得咁多，你回一個垃圾post係會洗走行動/實用post，唔喜歡可以過檔

唔係要苦行式抗爭，但連登有其獨特的地位，你係現實生活開開心心娛樂唔阻你，你回一個膠post容易，但實用行動post係啲手足花好多心血打出黎，個啲係好容易被洗走

我講啲甜post
唔關膠post事
前日仲有一大班人喺度性騷擾區議員

啲甜post仲要勁低質

唔好嬲

算啦唔關巴打事

每個台自己本身都有熱門
上嗰個囉

睇場合啦，而家打緊仗呀
贏左你一日開100個膠po都無人屌你

吊你老母

我假膠都比人話五毛 分化撚
比返6月之前個連登比我

根本無可能成個熱門都係時事台

呢度係我地革命大台，想討論其他嘢請去其他討論區🙏🏻

忍下啦

仲未贏。

太多手足受害。

膠post適量，唔好帶風向我覺得ok既。

係，過多幾年就係我地班新移民話事了，你班暴徒咁唔鍾意我地中國咪走囉

ching 糕汁

贏左咪唔洗講

事實係連仔限制咗時事台喺熱門嘅最大數量，點都一定會有非時事台嘅post

以前係，而家唔係

不推文講其實冇問題嘅

連仔限制咗時事台喺熱門嘅最大數量，點都一定有其他台嘅post

我記得你係曲線撚
連登幾時做咗大台，連登從來係自由討論嘅

ok 我接受現實
要求連囝服從民意, 開膠po當5毛處置

一早就要分開時事政事同其他熱門
咁簡單嘅事

咩時勢阿哥仔

弊在未討論前已經比人冠以5毛打手分化撚之名
郁d就block人

其實每個台都有自己熱門，時事台有，其他台都有

係，國難之時竟然仲有人喺其他台開post，應該全部bam晒佢 ，將連登變做cc登

國難當頭
膠你老母
死港豬

對

極端d咁諗 將連登(政治)同連登(非政治)分割成兩個討論區好唔好？

我覺得連登的魅力就係在於乜都有得睇
然後再利用連登的魅力吸引人留意政治
老人家可以睇下健康台 師奶可以睇下飲食台
如果連登只係得政治的話
吸引力一定會低左

屌你 去其他台睇囉 係咪真咁弱智

可以，不過連登仔女都好醒，識得分5毛定係假膠

其實好多人好似樓主咁；唔介意自己老母老婆仔女幫黑警含撚奶屎眼

你咪繼續講，睇下有無人理你之嘛

係，今時今日仲開膠post嘅多數都係港豬/5毛/藍，無付出過都算，仲想借膠post洗走熱門嘅行動post，其心可誅🤮😡

講緊熱門台，分多個熱門2台就ok

等贏左你日日po法律罅都無人會屌

你會唔會戰地食雪糕？
岩既時候做岩既野
洗唔洗叔叔捉住隻手教？

你戇尻啦，邊撚個睇到呀

打仗時候呀

自我審查終極版

熱門係計埋點擊同埋喺個post停留嘅時間

一係一入連登就預設做時事台？

我都冇得撈

拉

Del左吹水台佢

你咪開囉，無人回咋嘛

如果光復到香港，連登都可以

好

吊啦我地打生打死你係到9up玩膠？

自己入唔同台睇， 唔不推文回覆就ok

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

問過時事台先啦
一陣你個po上左熱門佢地又唔鐘意架啦

當每日生活都畀政治逼害嗰陣，我諗唔到點解重有心情輕鬆到。

連登一過區選又變撚晒

樓主正廢物，

你姐 我每日都好幸福

要對抗敵人就係要同佢鬥長命
有時候對自己好D輕鬆下係應該

一定要全日24小時關心時事，有一秒分咗心=港豬=無付出

收撚皮啦三毛開埋啲垃圾post

認同，建議加佢入5毛list

睇完呢個po就知點解黃藍票仲係得6:4
你叫呢班垃圾投票 享少陣樂仲難撚過光復香港

佢駁唔到

你想聽陳國邦同李斯
定係不gay的瘋去8大屌00後

癡撚線講撚到好似講第二啲野就係要對唔住自己對唔住人咁
咁都要「過到自己個關」

係咪唔可以做其他野？

你睇連登毒撚討論區 識人都唔撚俾就知佢地咩料啦